政府公佈：荔枝角收押所一還押男子昨上吊自殺 今早死亡

政府公佈，荔枝角收押所一名 49 歲男性還押在囚人士昨日（ 9 月 24 日）上吊自殺，今早證實死亡。
公佈指昨日晚上十時零四分，懲教人員發現該名在囚人士在囚室內用床單繫於囚室鐵柵上吊自殺，並立即召喚支援。支援人員到場後隨即為他進行急救及召喚救護車將他送往公立醫院搶救。他其後於今日早上十時零八分被證實死亡。
懲教署已將事件通知警方，死因裁判法庭亦將進行死因研訊。

會唔會係手足

大家要記住呀！！！！
929反赤納粹行動，全球呀！
我地唔可以輸比世界上任何一個地區，我地幾咁憎赤納粹
仲有：
要求正虎黑警交代831，新屋嶺！要求了解被捕義士情況！求真相求解釋！

仲有仲有，唔好唔記得今個月大家有咩要做呀！！！

仲有仲有仲有！930大罷工，國㷫前夕點少得以死城幫中共㷫燭呀？？？

推推推推推，p牌仔開唔到post唯有洗爆你地留言！

公佈指死者因販運危險藥物罪而被還押。

Wtf

千奇唔好係手足, 死嘅希望係黑警

之前運哮喘藥都係危險藥品

又一單可疑嘅被自殺案

冇閉路電視，真正點死由得佢講

姓黃

又Lan線？

李旺陽2.0?

毒販

政府公佈 唔關事

搞咩呀

睇住都吊到 上次lan 線果招

唔好推文章 政府引導

即係關事

特登政府公佈 諗深D
同大公報頭條有咩分別

囚室點解無cctv?

死者因販運危險藥物罪而被還押

諗起N年前單lan線自殺